聽日絕對係搞罷工嘅好時機

今日全個香港都因為怕左黑社會提早收工
如果可以食住個勢煲得大啲 吹到十八區都危險嘅話
令佢哋覺得殺到埋身
全香港公司停工一日絕對不是夢

順水推舟

光復香港

當然 要對準返政權
我哋可以用抗議無能政府導致黑社會橫行做原因發起罷工

中銀6間分行提早暫停營業 東亞4間分行停止服務

中銀香港表示，元朗4間分行、荃灣兩間分行，一共6間分行，今日提早暫停營業。東亞銀行表示，荃灣富華中心分行、屯門市廣場分行、元朗分行及元朗形點分行，一共4間分行暫停服務，直至另行通告。

2019-07-22 17:21:01

push

冇交通自然返唔到工

係 一齊推 share出去

無D 乜野 FACT CHECKED 鄉親錄音, 叫人點信先

我都想早收
但只有元朗區早收

今日啲商家佬都配合
一日未清算鄉黑黑警 好難有信心出門口返工喎

繼續狗鐵不合作運動想翻都冇撚得佢哋翻

不合作運動！

東亞總部都有得早走

推

全民罷工

創意呢, 連登仔

錄音攻勢小組召喚

咪係囉我真係好驚喎 唔夠膽出門口返工

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

借力打力呀

推到爆